# Chinese (Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-06 04:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-13 21:34+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_HK <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0\n"

#: app.py:180 app.py:182 templates/elements/modal/lang.pyhtml:7
#: templates/pages/lang.pyhtml:3
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: app.py:192 app.py:202 templates/elements/topbar.pyhtml:37
#: templates/pages/home.pyhtml:16
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: app.py:223 templates/elements/topbar.pyhtml:52
#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:3
msgid "New Memorial"
msgstr "新紀念碑"

#: app.py:274
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的電郵。"

#: app.py:280
msgid "Memorial was successfully shared."
msgstr "紀念碑已成功共享。"

#: app.py:396
msgid "Share On WeChat"
msgstr "轉貼到：WeChat"

#: app.py:422 templates/elements/topbar.pyhtml:40
#: templates/pages/settings.pyhtml:16
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app.py:447
msgid "Your membership has been deactivated."
msgstr "您的會籍已停用。"

#: app.py:448
msgid "You will now be logged out and taken back to the home page."
msgstr "現在，您將登出，並返回到主頁。"

#: app.py:450
msgid "Deleted"
msgstr "已被刪除"

#: app.py:450
msgid "Membership Canceled"
msgstr "會籍被取消。"

#: app.py:452 app.py:454 templates/pages/settings.pyhtml:8
msgid "Membership"
msgstr "會籍"

#: app.py:495 app.py:746
msgid "Thank you. Your report was successfully sent."
msgstr "謝謝。您的舉報已成功發送。"

#: app.py:497 app.py:748
msgid "You can only flag each thing once."
msgstr "你只能舉報一次每一件事情。"

#: app.py:526
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: app.py:560
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: app.py:578
msgid "An email has been sent containing a link to reset your password."
msgstr "已發送電郵包含一個鏈接更改密碼。"

#: app.py:579
msgid ""
"Be sure to also check your junk or spam folder or filter in case it does "
"not appear in your inbox."
msgstr "確保您檢查您的垃圾郵件文件夾，如果它不會出現在你的收件箱中。"

#: app.py:581
msgid "Sent!"
msgstr "發送了！"

#: app.py:584 templates/pages/welcome.pyhtml:13
msgid "Forgot"
msgstr "忘記"

#: app.py:598 app.py:616
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: app.py:611
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "您的密碼更改成功。"

#: app.py:612
msgid "Please wait while we log you in."
msgstr "請稍候。"

#: app.py:614
msgid "Changed!"
msgstr "改變了！"

#: app.py:636 templates/elements/footer.pyhtml:2
#: templates/pages/footer.pyhtml:3
msgid "About"
msgstr "關於"

#: app.py:651
msgid "Your message was sent successfully."
msgstr "您的訊息已成功發送。"

#: app.py:652 app.py:673
msgid "You will now be taken back."
msgstr "現在，您將回。"

#: app.py:654 app.py:675
msgid "Sent"
msgstr "發送了"

#: app.py:654
msgid "Message Sent!"
msgstr "訊息發送了！"

#: app.py:657 templates/elements/footer.pyhtml:3
#: templates/pages/footer.pyhtml:8
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: app.py:672
msgid "Your feedback was sent successfully."
msgstr "您的忠告已成功發送。"

#: app.py:675
msgid "Feedback Sent!"
msgstr "忠告發送了！"

#: app.py:678 templates/elements/footer.pyhtml:4
#: templates/pages/footer.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:130
#: templates/pages/footer.pyhtml:131
msgid "Feedback"
msgstr "忠告"

#: app.py:684 templates/elements/footer.pyhtml:5
#: templates/pages/footer.pyhtml:18
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: app.py:690 templates/elements/footer.pyhtml:6
#: templates/pages/footer.pyhtml:23
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: app.py:728 templates/pages/translate.pyhtml:3
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: lib/mailer.py:48
msgid "Request for changing your password on RIPto"
msgstr "在RIPto請求更改密碼"

#: lib/mailer.py:61
msgid "You have deactivated your RIPto account"
msgstr "RIPto帳戶已停用"

#: lib/mailer.py:73
msgid "You have been banned from RIPto"
msgstr "您已被禁止从RIPto"

#: models/memorial.py:298
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: models/memorial.py:299
msgid "Accidental"
msgstr "偶然"

#: models/memorial.py:300
msgid "Homicide"
msgstr "杀人"

#: models/memorial.py:301
msgid "Suicide"
msgstr "自杀"

#: models/memorial.py:302
msgid "War"
msgstr "战争"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:5
msgid "You must include a valid photo or select the checkbox."
msgstr "你必须选择一个有效照片，或者选择该复选框。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:7
msgid "All fields are required."
msgstr "所有需要。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:22
msgid "I don't have their photo"
msgstr "我没有他的照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:24
msgid "Choose photo"
msgstr "設定相片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:25
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:30
msgid "Change photo"
msgstr "更改相片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:26
msgid "No photo"
msgstr "沒有相片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:27
msgid "Click to select"
msgstr "單擊設定"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:31
msgid "Select a photo"
msgstr "設定相片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:34
msgid "Save photo"
msgstr "儲存相片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:43
msgid "Photo saved."
msgstr "相片儲存了｡"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:47
#, python-format
msgid "Photo must be a %(exts)s, or %(ext_last)s."
msgstr "相片必須是%(exts)s或%(ext_last)s。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:51
msgid "A photo is required."
msgstr "相片是必須的。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:55
msgid ""
"Please make sure photo is at least <strong>640x480</strong> and at most "
"<strong>10MB</strong>."
msgstr ""

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:64
msgid "Name"
msgstr "名"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:66
msgid "Person's name?"
msgstr "他的名字吗？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:71
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:72
msgid "Born"
msgstr "出生的"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:78
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:79
msgid "Died"
msgstr "去世了"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:81
msgid "Date born/died?"
msgstr "出生日期/去世日期？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:86
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:93
msgid "Cause of death?"
msgstr "死因？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:98
msgid "Epitaph"
msgstr "墓誌銘"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:100
msgid "Short description?"
msgstr "简要描述？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:105
msgid "Buried"
msgstr "葬"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:106
msgid "Cremated"
msgstr "燒掉"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:109
msgid "Buried/Cremated"
msgstr "葬/燒掉"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:110
msgid "When"
msgstr "何時"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:112
msgid "Date buried/cremated?"
msgstr "葬日期/燒掉日期？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:118
msgid "Arlington National Cemetery"
msgstr "香港墳場"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:120
msgid "Place buried/cremated?"
msgstr "葬地方/燒掉地方？"

#: templates/elements/results.pyhtml:2
msgid "Sorry but we couldn't find any memorials."
msgstr "很抱歉，没有紀念碑。"

#: templates/elements/results.pyhtml:21
msgid "Show more memorials"
msgstr "显示更多紀念碑"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:5
msgid ""
"Looks like your JavaScript is disabled. We strongly recommend you to "
"enable it for a better experience."
msgstr "你的JavaScript被禁用。我们建议您启用它。"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:14 templates/elements/topbar.pyhtml:16
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:30 templates/pages/welcome.pyhtml:3
#: templates/pages/welcome.pyhtml:61
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:33 templates/pages/welcome.pyhtml:8
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:43
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:52
msgid "Remember someone"
msgstr "記住某人"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:4
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "January"
msgstr "1 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "February"
msgstr "二月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "March"
msgstr "3 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "April"
msgstr "四月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "May"
msgstr "五月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "June"
msgstr "六月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "July"
msgstr "七月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "August"
msgstr "八月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/pages/footer.pyhtml:198 templates/pages/footer.pyhtml:331
msgid "September"
msgstr "9 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "October"
msgstr "十月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "November"
msgstr "11 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "December"
msgstr "12 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jan"
msgstr "1 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Mar"
msgstr "3 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Sep"
msgstr "9 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Nov"
msgstr "11 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Dec"
msgstr "12 月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:57
msgid "Select Date"
msgstr "設定日期"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:4
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:7 templates/pages/memorial.pyhtml:69
#: templates/pages/user.pyhtml:13
msgid "Report"
msgstr "舉報"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:21 templates/pages/user.pyhtml:55
msgid "Report for serious problems or moderator attention?"
msgstr "舉報嚴重的問題或管理員的注意？"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:24 templates/pages/user.pyhtml:58
msgid "Report Abuse"
msgstr "舉報違規行為"

#: templates/elements/modal/lang.pyhtml:4 templates/pages/lang.pyhtml:11
#: templates/pages/translate.pyhtml:17
msgid "International"
msgstr "国际的"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:4 templates/pages/memorial.pyhtml:71
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:7
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:95
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:19
msgid "HTML"
msgstr "碼"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:32
msgid "You can use the short link or share to a network below."
msgstr "您可以使用下面的链接或分享到网站。"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:43
#, python-format
msgid "Share to %(service)s"
msgstr "轉貼到：%(service)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:51
msgid "You can email this Memorial by filling out the form below."
msgstr "填写下面的表格，您可以发送这个紀念碑。"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:64
#: templates/elements/modal/share.pyhtml:65
msgid "Your name"
msgstr "你的名"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:70
msgid "Friend's email"
msgstr "朋友的電郵地址"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:71
msgid "email@example.com, email@example.com, . . ."
msgstr "電郵, 電郵, . . ."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:76
msgid "Message (optional)"
msgstr "訊息 (可選)"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:77
msgid "Add a comment..."
msgstr "新增評論 ..."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:90
#: templates/email/share_email.pyhtml:61
#, python-format
msgid "Buried %(funeral_date)s"
msgstr "葬了%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:92
#: templates/email/share_email.pyhtml:63
#, python-format
msgid "Cremated %(funeral_date)s"
msgstr "燒掉了%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:101
msgid "Send Email"
msgstr "發送電郵"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:107
msgid "You can add this Memorial to your website by copying the code below."
msgstr "复制下面的代码，你可以嵌入到你的网站紀念碑。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:7
#, python-format
msgid "Sorry to see you go %(name)s."
msgstr "對不起，你離開%(name)s。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid ""
"Unfortunately, once your account has been deactivated, it can no longer "
"be activated. This means that username <strong>%(username)s</strong> is "
"now available for somebody else to use."
msgstr "不幸的是，您的帳戶已被停用後，它不能被激活了。這意味著，用戶名稱<strong>%(username)s</strong>是供別人使用。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:16
msgid ""
"Thank you for taking the time to use RIPto. We hope during your "
"membership, we were able to help you remember those important to you. If "
"at any time you change your mind and would like to come back to RIPto, "
"please follow the Changed My Mind button below."
msgstr "感谢您使用RIPto。我们希望在您的会员，我们可以帮你还记得那些对你很重要。如果你改变了主意，想回来到RIPto，请使用「改变了我的心灵」按钮。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:20
msgid ""
"We take great pride in making sure RIPto is easy to use and understand, "
"but we know sometimes things just don't work or don't work well. That's "
"why we always push our users to give us their feedback on how to improve "
"RIPto. Though you are no longer a member, we still value your opinion and"
" would love to hear your input. If there is anything you would like to "
"share with us, please follow the Give Feedback button below."
msgstr "我们感到非常自豪，在确保RIPto是易于使用和理解，但我们知道有时事情只是不工作或不能很好的工作。这就是为什么我们总是鼓励我们的用户给我们的忠告，关于如何提高RIPto的。虽然你不是一个成员了，我们仍然重视您的意见，很想听到你的输入。如果有什么你想告诉我们的，请使用「给忠告」按钮。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:34
msgid "Changed My Mind!"
msgstr "改变了我的心灵！"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:48
msgid "Give Feedback"
msgstr "给忠告"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:7
msgid "Sorry to hear you were having trouble logging in."
msgstr "对不起，您无法登入。"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:11
msgid ""
"To reset your password, please follow the button below. You will be taken"
" to a page that will ask you to enter your new password."
msgstr "若要变更您的密码，请使用下面的按钮。您将被带到一个页面，要求你輸入新密码。"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:25
msgid "Change My Password"
msgstr "更改我的密碼"

#: templates/email/share_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid "Your friend %(name)s has shared a memorial with you:"
msgstr "你的朋友%(name)s与你分享紀念碑："

#: templates/email/share_email.pyhtml:105
msgid "Visit Memorial"
msgstr "访问紀念碑"

#: templates/email/share_email.pyhtml:119
msgid "Give Condolences"
msgstr "给吊唁"

#: templates/layouts/base.pyhtml:12
msgid "A place to remember."
msgstr "用于回忆的一个地方。"

#: templates/layouts/email.pyhtml:146
#, python-format
msgid ""
"This message was sent to <a href=\"mailto:%(email)s\" "
"style=\"color:#222222;text-decoration:none;\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"此訊息被发送到<a href=\"mailto:%(email)s\" style=\"color:#222222;text-"
"decoration:none;\">%(email)s</a>。"

#: templates/layouts/email.pyhtml:148
#, python-format
msgid ""
"If this is a mistake, please let us know: <a href=\"%(report)s\" "
"style=\"color:#3b5998;text-decoration:none;\">report</a>."
msgstr ""
"如果这是一个错误，请让我们知道：<a href=\"%(report)s\" style=\"color:#3b5998;text-"
"decoration:none;\">舉報</a>。"

#: templates/layouts/email.pyhtml:150
msgid "Please disregard this email if it was sent by mistake."
msgstr "请忽略此邮件，如果它被错误地发送。"

#: templates/layouts/memorial.pyhtml:14
#, python-format
msgid "Memorial for %(name)s, %(dob)s - %(dod)s"
msgstr "紀念碑对%(name)s, %(dob)s - %(dod)s"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:3 templates/pages/memorial.pyhtml:67
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:9 templates/pages/settings.pyhtml:59
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:10
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存更改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:31 templates/pages/translate.pyhtml:108
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: templates/pages/footer.pyhtml:38
msgid ""
"Every day, we interact and surround ourselves with family, friends, "
"colleagues, and many others that shape who we are today and what kind of "
"memories we have."
msgstr "每一天，我们互动，并围绕着自己与家人，朋友，同事，和其他许多人，塑造今天我们是谁和什么样的回忆，我们有。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:42
msgid "Why RIPto"
msgstr "为什么RIPto"

#: templates/pages/footer.pyhtml:43
msgid ""
"Unfortunately, sometimes we lose those that are important in our lives, "
"but it's important to remember that though they are no longer here, we "
"shouldn't forget them and how they impacted us."
msgstr "不幸的是，有时我们失去了那些在我们的生活中是很重要的，但重要的是要记住，虽然他们不在这里了，我们不应该忘记他们，他们是如何影响我们。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:47
msgid ""
"RIPto was created from the need for a place where you can easily go to "
"remember and share your feelings about people that have passed away."
msgstr "RIPto被创建为一个地方，你可以很容易地记住和已经去世的人分享你的感情。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:51
msgid "Features"
msgstr "特點"

#: templates/pages/footer.pyhtml:52
msgid ""
"While we are always looking for ways to enhance the site to improve it in"
" every way possible, we always like to remind ourselves what the core "
"features are that define RIPto to help ensure we don't stray away from "
"our original purpose:"
msgstr "虽然我们一直在寻找各种方式来提升网站，以提高它在每一个可能的方式，我们总是喜欢提醒自己的核心功能是RIPto的定义，以帮助确保我们不偏离我们原来的目标："

#: templates/pages/footer.pyhtml:57
msgid "Create / View / Share - Memorials"
msgstr "建立 / 查看 / 分享 - 紀念碑"

#: templates/pages/footer.pyhtml:61
msgid "Give condolences"
msgstr "给吊唁"

#: templates/pages/footer.pyhtml:65
msgid "Learn about others who have passed away"
msgstr "學習关于別人已經去世"

#: templates/pages/footer.pyhtml:71
msgid ""
"Since RIPto is still relatively new, we hope that you can understand "
"sometimes things don't work, or don't work well. Though we work hard to "
"make sure RIPto's usability and your experience are exceptional, we know "
"that it's impossible for us to always make it perfect."
msgstr "由於RIPto是還是比較新的，我們希望你能理解，有時事情不工作，或不能很好的工作。雖然我們努力確保RIPto的可用性和你的經驗是個例外，我們知道這是不可能的，我們始終做到盡善盡美。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:75
msgid ""
"That is why we also depend on you, our users, to let us know any "
"suggestions you might have on how to improve our site, whenever something"
" breaks, doesn't function as expected, or is just a terrible user "
"experience. Whatever it is, we want to hear from you, so please <a "
"href=\"feedback\">visit our feedback page</a> and let us know!"
msgstr ""
"這就是為什麼我們還要靠你，我們的用戶，讓我們知道你可能對如何改善我們的網站，一些休息時，並不功能如預期的任何建議，或者僅僅是一個可怕的用戶體驗。不管是什麼，我們希望聽到您的聲音，請訪問我們的<a"
" href=\"feedback\">忠告頁面</a>，並讓我們知道！"

#: templates/pages/footer.pyhtml:83
msgid "Invalid email address or message."
msgstr "無效的電郵或訊息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:89
msgid ""
"Please let us know what it is you need help with by filling out our form "
"below and we will get back to you as soon as we can."
msgstr "請讓我們知道什麼是你需要幫助填寫以下表格，我們會盡快給您答复。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:94
msgid "Your email"
msgstr "您的電郵"

#: templates/pages/footer.pyhtml:100 templates/pages/footer.pyhtml:101
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:105
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:113
msgid "Invalid email address or feedback."
msgstr "無效的電郵或忠告。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:119
msgid ""
"Bugs? Errors? Suggestions? Whatever your feedback is, we would love to "
"hear it, so please fill out the form below and let your voice be heard!"
msgstr "缺陷？錯誤？連連呢？無論您的忠告，我們將非常樂意傾聽，所以請填寫下面的表格，讓我們聽到你的聲音！"

#: templates/pages/footer.pyhtml:124
msgid "Your email (optional)"
msgstr "您的電郵 (可選)"

#: templates/pages/footer.pyhtml:125 templates/pages/settings.pyhtml:30
#: templates/pages/welcome.pyhtml:132
msgid "Email (optional)"
msgstr "電郵 (可選)"

#: templates/pages/footer.pyhtml:135
msgid "Send Feedback"
msgstr "發送忠告"

#: templates/pages/footer.pyhtml:143
msgid ""
"Please read these Terms of Service (\"Agreement\", \"Terms of Service\") "
"carefully before using ripto.com (\"the Site\") operated by RIPto "
"(\"us\", \"we\", or \"our\").\n"
"                        This Agreement sets forth the legally binding "
"terms and conditions for your use of the Site at ripto.com"
msgstr "請仔細閱讀這些條款（「協議」，「條款」）由RIPto（「我們」，「我們」或「我們」）（以下簡稱「網站」），使用前ripto.com。本協議載明的具有法律約束力的條款，您使用本網站ripto.com"

#: templates/pages/footer.pyhtml:148
msgid ""
"By accessing or using the Site in any manner, including, but not limited "
"to, visiting or browsing the Site or contributing content or other "
"materials\n"
"                        to the Site, you agree to be bound by these Terms"
" of Service. Capitalized terms are defined in this Agreement."
msgstr "通過訪問或使用本網站的任何方式，包括但不限於，參觀或瀏覽本網站或網站貢獻內容或其他材料，您同意遵守這些條款。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:153
msgid "Intellectual Property"
msgstr "知識產權"

#: templates/pages/footer.pyhtml:154
msgid ""
"The Site and its original content, features and functionality are owned "
"by RIPto and are protected by international\n"
"                        copyright, trademark, patent, trade secret and "
"other intellectual property or proprietary rights laws."
msgstr "該網站和其原始內容，特點和功能，所擁有的RIPto和國際版權，商標，專利，商業秘密和其他知識產權或專有權利的法律保護。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:159
msgid "Termination"
msgstr "終止"

#: templates/pages/footer.pyhtml:160
msgid ""
"We may terminate your access to the Site, without cause or notice, which "
"may result in the forfeiture and destruction of all information "
"associated with you.\n"
"                        All provisions of this Agreement that by their "
"nature should survive termination shall survive termination, including, "
"without limitation, ownership provisions,\n"
"                        warranty disclaimers, indemnity, and limitations "
"of liability."
msgstr "我們可能會終止你的訪問網站，沒有事業或通知，這可能會導致與你相關的所有信息的沒收和銷毀。本協議的所有條款，其性質應終止後繼續生存終止，包括但不限於所有權的規定，免責聲明，賠償和責任限制。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:166
msgid "Links To Other Sites"
msgstr "與其他網站的連結"

#: templates/pages/footer.pyhtml:167
msgid ""
"Our Site may contain links to third-party sites that are not owned or "
"controlled by RIPto"
msgstr "我們的網站可能包含鏈接到第三方網站不擁有或控制由RIPto"

#: templates/pages/footer.pyhtml:171
msgid ""
"RIPto has no control over, and assumes no responsibility for, the "
"content, privacy policies, or practices of any third party sites or "
"services. We strongly\n"
"                        advise you to read the terms and conditions and "
"privacy policy of any third-party site that you visit."
msgstr "RIPto有沒有控制權，並承擔任何責任，內容，私隱政策，或任何第三方網站或服務的做法。我們強烈建議您閱讀條款及您訪問的任何第三方網站的私隱政策。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:176
msgid "Governing Law"
msgstr "執政規律"

#: templates/pages/footer.pyhtml:177
msgid ""
"This Agreement (and any further rules, policies, or guidelines "
"incorporated by reference) shall be governed and construed in accordance "
"with the laws of California,\n"
"                        United States, without giving effect to any "
"principles of conflicts of law."
msgstr "該協議（及任何其他規則，政策，或通過引用併入指引）應按照加州，美國，法律管轄和解釋沒有給予任何法律衝突的原則。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:182
msgid "Changes To This Agreement"
msgstr "本協議的修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:183
msgid ""
"We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these "
"Terms of Service by posting the updated terms on the Site. Your continued"
" use of the Site\n"
"                        after any such changes constitutes your "
"acceptance of the new Terms of Service."
msgstr "我們有權利，在任何時間，在網站上發布新的條款修改或替換這些條款。如果您繼續使用本網站的任何上述修訂後，意味著您接受新的條款。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:188
msgid ""
"Please review this Agreement periodically for changes. If you do not "
"agree to any of this Agreement or any changes to this Agreement, do not "
"use, access or continue\n"
"                        to access the Site or discontinue any use of the "
"Site immediately."
msgstr "請定期查閱本協議更改。如果您不同意本協議或本協議的任何變更，不使用，訪問或繼續訪問本網站或立即停止任何使用本網站。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:193
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: templates/pages/footer.pyhtml:194
msgid "If you have any questions about this Agreement, please contact us."
msgstr "如果您對本協議有任何疑問，請與我們聯繫。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:198 templates/pages/footer.pyhtml:331
#, python-format
msgid "Last Updated on %(month)s %(day)s, %(year)s."
msgstr "上次修改%(month)s %(day)s, %(year)s。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:206
msgid ""
"This privacy policy (“<strong>Policy</strong>”) describes how RIPto and "
"its related companies (“<strong>Company</strong>”) collect,\n"
"                        use and share personal information of consumer "
"users of this website, <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com\">ripto.com</a>\n"
"                        (the “Site”). This Policy also applies to any of "
"our other websites that post this Policy. This Policy does not apply to "
"websites\n"
"                        that post different statements."
msgstr ""
"本私隱政策（「<strong>政策</strong>」），介紹了，RIPto及其關聯公司（「<strong>公司</strong>」）如何收集，使用和共享個人信息，本網站的消費用戶，<a"
" target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com\">ripto.com</a>（以下簡稱「網站」）。這個政策也適用於任何其他網站發布此政策。此政策並不適用於網站發表不同的報表。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:213
msgid "WHAT WE COLLECT"
msgstr "我們收集什麼"

#: templates/pages/footer.pyhtml:214
msgid "We get information about you in a range of ways."
msgstr "我們得到了關於您的信息以不同的方式。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:218
msgid "Information You Give Us."
msgstr "你給我們的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:219
msgid ""
"We collect your name, email address, username and other information you "
"directly give us on our Site."
msgstr "我們收集您的姓名，電郵地址，用戶名和其他信息，你直接給我們在我們的網站上。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:223
msgid "Information We Get from Others."
msgstr "我們從別人那裡得到的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:224
msgid ""
"We may get information about you from other sources. We may add this to "
"information we get from this Site."
msgstr "我們可能會從其他來源獲得關於您的信息。我們可能會加入到我們從這個網站獲得的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:228
msgid "Information Automatically Collected."
msgstr "自動收集的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:229
msgid "We automatically log information about you and your computer."
msgstr "我們會自動記錄您和您的計算機的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid "Cookies."
msgstr "Cookies。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid ""
"We may log information using \"cookies.\" Cookies are small data files "
"stored on your hard drive by a website.\n"
"                        Cookies help us make our Site and your visit "
"better. We use cookies to see which parts of our Site people use and like"
" and to count visits\n"
"                        to our Site."
msgstr "我們可能使用「cookies」信息記錄。cookies是小的數據文件存儲在您的硬盤驅動器​​上的一個網站。cookies幫助我們使我們的網站和您的光臨。我們使用cookies來看看哪些部分使用和喜歡我們的網站的人，並計算訪問我們的網站。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:239
msgid "Web Beacons."
msgstr "网络信标。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:239
msgid ""
"We may log information using digital images called Web beacons on our "
"Site or in our emails. We use Web beacons\n"
"                        to manage cookies, count visits, and to learn "
"what marketing works and what does not. We also use Web Beacons to tell "
"if you open or act\n"
"                        on our emails."
msgstr "我們可能記錄叫网络信标，在我們的網站，或在我們的電郵使用的數字圖像信息。我們使用的网络信标管理Cookie，算上訪問，並了解哪些營銷工作，什麼不。我們還使用网络信标來告訴你，如果打開或使用我們的電郵。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:245
msgid "USE OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "個人信息的使用"

#: templates/pages/footer.pyhtml:246
msgid "We use your personal information as follows:"
msgstr "我們使用您的個人信息："

#: templates/pages/footer.pyhtml:251
msgid ""
"We use your personal information to protect, investigate, and deter "
"against fraudulent, unauthorized, or illegal activity."
msgstr "我們使用您的個人信息，以防止，調查和阻止反對欺詐，未經授權，或非法活動。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:256
msgid "SHARING OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "共享個人信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:257
msgid "We may share personal information as follows:"
msgstr "我們可以共享的個人信息："

#: templates/pages/footer.pyhtml:262
msgid ""
"We may share personal information with your consent. For example, you may"
" let us share personal information with others for\n"
"                            their own marketing uses. Those uses will be "
"subject to their privacy policies."
msgstr "我們可以共享的個人信息，您的同意。例如，您可能讓我們自己的營銷用途與他人共享個人信息。這些用途將自己的私隱政策。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:266
msgid ""
"We may share personal information when we do a business deal, or "
"negotiate a business deal, involving sale or transfer of all\n"
"                            or a part of our business or assets. These "
"deals can include any merger, financing, acquisition, or bankruptcy "
"transaction or\n"
"                            proceeding."
msgstr "當我們做一筆生意，我們可以共享的個人信息，或談判一筆生意，涉及出售或轉讓全部或部分業務或資產。這些交易可以包括任何兼併，融資，收購，或破產事務或訴訟。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:271
msgid ""
"We may share personal information for legal, protection, and safety "
"purposes."
msgstr "我們可能分享個人信息的法律，保護和安全的目的。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:274
msgid "We may share information to comply with laws."
msgstr "遵守法律，我們可能會共享信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:277
msgid "We may share information to respond to lawful requests and legal process."
msgstr "我們可以共享信息，以回應合法的要求和法律的過程。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:280
msgid ""
"We may share information to protect the rights and property of RIPto, our"
" agents, customers, and others. This includes\n"
"                                    enforcing our agreements, policies, "
"and terms of use."
msgstr "我們可以共享信息，以保護RIPto上，我們的代理商，客戶，以及其他的權利和財產。這包括執行我們的協議，政策和條款。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:284
msgid ""
"We may share information in an emergency. This includes protecting the "
"safety of our employees and agents, our customers,\n"
"                                    or any person."
msgstr "在緊急情況下，我們可能會共享信息。這包括保護我們的員工和代理人，我們的客戶，或任何人的安全。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:290
msgid "We may share information with those who need it to do work for us."
msgstr "我們與那些誰需要做的工作，我們可能會共享信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:295
msgid ""
"We may also share aggregated and/or anonymized data with others for their"
" own uses."
msgstr "我們也可以為自己的用途與他人分享聚合和/或匿名數據。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:299
msgid "INFORMATION CHOICES AND CHANGES"
msgstr "信息選項和一些修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:300
msgid ""
"Our marketing emails tell you how to “opt-out”. If you opt out, we may "
"still send you non-marketing emails. Non-marketing emails\n"
"                        include emails about your accounts and our "
"business dealings with you."
msgstr "我們的營銷電郵告訴你如何「不參與」。如果你不參加，我們可能仍然發送其他類型的電郵。這些電郵可能對您的帳戶和我們的業務往來。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:305
msgid ""
"You may send requests about personal information to our Contact "
"Information below. You can request to change contact choices,\n"
"                        opt-out of our sharing with others, and update "
"your personal information."
msgstr "您可以發送有關個人信息的請求，下面我們的聯絡資料。您可以請求改變接觸的選擇，不參與我們與他人分享，並更新您的個人信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:310
msgid ""
"You can typically remove and reject cookies from our Site with your "
"browser settings. Many browsers are set to accept cookies until\n"
"                        you change your settings. If you remove or reject"
" our cookies, it could affect how our Site works for you."
msgstr "您通常可以移除並拒絕cookies從我們的網站與您的瀏覽器設置。許多瀏覽器設置為接受cookies，直到你改變你的設置。如果您刪除或拒絕我們的cookies，它可能會影響我們的網站為你的作品。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:315
msgid "SECURITY OF YOUR PERSONAL INFORMATION"
msgstr "您的個人信息安全"

#: templates/pages/footer.pyhtml:316
msgid ""
"We take steps to help protect personal information. No company can fully "
"prevent security risks, however. Mistakes may happen.\n"
"                        Bad actors may defeat even the best safeguards."
msgstr "我們採取步驟，以協助保護個人信息。沒有一家公司可以完全防止安全隱患，但是。誤區可能發生。詐騙者可能擊敗，即使是最好的保障。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:321
msgid "CONTACT INFORMATION"
msgstr "聯絡資料"

#: templates/pages/footer.pyhtml:322
msgid ""
"We welcome your comments or questions about this Privacy Policy. You may "
"also contact us at <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com/support\">ripto.com/support</a>."
msgstr ""
"我們歡迎您的意見或對本私隱政策的問題。您也可以聯繫我們在<a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com/support\">ripto.com/support</a>。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:326
msgid "CHANGES TO THIS PRIVACY POLICY"
msgstr "私隱政策的修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:327
msgid ""
"We may change this Privacy Policy. If we make any changes, we will change"
" the Last Updated date below."
msgstr "我們可能會更改本私隱政策。如果我們做任何改動，我們將改變上次修改日期。"

#: templates/pages/home.pyhtml:3
msgid "Created"
msgstr "建立了"

#: templates/pages/home.pyhtml:8
msgid "Remembered"
msgstr "怀念了"

#: templates/pages/index.pyhtml:2 templates/pages/memorials.pyhtml:2
msgid "visited"
msgstr "参观了"

#: templates/pages/index.pyhtml:3 templates/pages/memorials.pyhtml:3
msgid "commented"
msgstr "评论了"

#: templates/pages/index.pyhtml:4 templates/pages/memorials.pyhtml:4
msgid "remembered"
msgstr "怀念了"

#: templates/pages/index.pyhtml:8 templates/pages/memorials.pyhtml:8
msgid "today"
msgstr "今天"

#: templates/pages/index.pyhtml:9 templates/pages/memorials.pyhtml:9
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: templates/pages/index.pyhtml:10 templates/pages/memorials.pyhtml:10
msgid "this week"
msgstr "本星期"

#: templates/pages/index.pyhtml:11 templates/pages/memorials.pyhtml:11
msgid "this month"
msgstr "这个月"

#: templates/pages/index.pyhtml:12 templates/pages/memorials.pyhtml:12
msgid "all time"
msgstr "从一开始就"

#: templates/pages/index.pyhtml:34 templates/pages/memorials.pyhtml:36
#, python-format
msgid "The most %(filters)s Memorials, created %(times)s"
msgstr "%(filters)s人数最多的紀念碑，造就了%(times)s。"

#: templates/pages/lang.pyhtml:17
msgid "That language is not yet available."
msgstr "語言是尚未公佈。"

#: templates/pages/lang.pyhtml:51
msgid "Coming soon!"
msgstr "即將推出！"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:10
#, python-format
msgid ""
"Memorial was successfully created.<br>Click <a class=\"js-modal-click\" "
"href=\"%(link)s\" data-modal-for=\"share-memorial-dialog\">here</a> to "
"share with your friends and family."
msgstr ""
"紀念碑已成功建立了。<br>點擊<a class=\"js-modal-click\" href=\"%(link)s\" data-modal-"
"for=\"share-memorial-dialog\">這裡</a>與您的朋友和家人分享。"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:17
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:23
#, python-format
msgid "Cause of death: %(cause)s"
msgstr "死因：%(cause)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:43
#, python-format
msgid "Buried <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "葬了%(funeral_date)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:45
#, python-format
msgid "Cremated <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "燒掉了%(funeral_date)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:60
#, python-format
msgid "Visited %(name)s"
msgstr "参观了%(name)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:64
#, python-format
msgid "Remembered %(name)s"
msgstr "想起了%(name)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:79
msgid "Condolences"
msgstr "吊唁"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:91
msgid "Your thoughts, feelings, praise..."
msgstr "你的思想，感情，赞美。。。"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:93 templates/pages/memorial.pyhtml:139
msgid "Post"
msgstr "提交"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:109
#, fuzzy, python-format
msgid "Like (%(num)s)"
msgstr "不喜歡（<span>%(num)s</span>）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:110
#, fuzzy, python-format
msgid "Dislike (%(num)s)"
msgstr "不喜歡（<span>%(num)s</span>）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:111
#, fuzzy, python-format
msgid "Reply (%(num)s)"
msgstr "回复（<span>%(num)s</span>）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:137
msgid "Your reply..."
msgstr ""

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:8
msgid ""
"<a href=\"/login\">Sign in</a> or <a href=\"/signup\">register</a> first "
"if you want to change this later."
msgstr "<a href=\"login\">登入</a>或<a href=\"signup\">這裡</a>首先，如果你想稍后编辑。"

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:15
msgid "Create Memorial"
msgstr "建立紀念碑"

#: templates/pages/reset.pyhtml:3
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: templates/pages/reset.pyhtml:7
msgid ""
"Looks like we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "我們無法找到該用戶名或註冊沒有電郵。"

#: templates/pages/reset.pyhtml:16
msgid "Enter your new password"
msgstr "輸入你的新的密碼"

#: templates/pages/reset.pyhtml:23 templates/pages/welcome.pyhtml:208
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/pages/results.pyhtml:6
#, python-format
msgid "Found %(total)s memorials"
msgstr "%(total)s紀念碑"

#: templates/pages/settings.pyhtml:3 templates/pages/user.pyhtml:3
msgid "Profile"
msgstr "人資料"

#: templates/pages/settings.pyhtml:25
msgid "My name"
msgstr "我的名"

#: templates/pages/settings.pyhtml:26 templates/pages/welcome.pyhtml:121
msgid "Name (optional)"
msgstr "名 (可選)"

#: templates/pages/settings.pyhtml:29
msgid "My email"
msgstr "我的電郵"

#: templates/pages/settings.pyhtml:35
msgid "My username"
msgstr "我的用戶名稱"

#: templates/pages/settings.pyhtml:36 templates/pages/welcome.pyhtml:146
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: templates/pages/settings.pyhtml:39
msgid "My new password"
msgstr "我的新密码"

#: templates/pages/settings.pyhtml:40
msgid "New Password"
msgstr "新的密碼"

#: templates/pages/settings.pyhtml:44
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/pages/settings.pyhtml:55
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "Are you sure you want to delete your account？"

#: templates/pages/settings.pyhtml:60 templates/pages/settings.pyhtml:72
msgid "Delete My Account"
msgstr "删除我的帐户"

#: templates/pages/settings.pyhtml:65 templates/pages/user.pyhtml:32
msgid "Member Since:"
msgstr "注册日期："

#: templates/pages/settings.pyhtml:68 templates/pages/user.pyhtml:35
msgid "Memorials Created:"
msgstr "建立了的紀念碑："

#: templates/pages/translate.pyhtml:27
msgid "Translations saved."
msgstr "翻譯儲存了｡"

#: templates/pages/translate.pyhtml:35
#, python-format
msgid ""
"There are currently <strong>%(num_blanks)s blank</strong> and "
"<strong>%(num_fuzzies)s fuzzy</strong> translations."
msgstr "目前有<strong>%(num_blanks)s個空白</strong>，<strong>%(num_fuzzies)s個糢糊</strong>翻譯。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:60
msgid "Save Translations"
msgstr "儲存翻譯"

#: templates/pages/translate.pyhtml:66
msgid "This language is not yet available."
msgstr "這種語言是尚未公佈。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:98
msgid "If you would like to add a language, <a href=\"/support\">let us know</a>!"
msgstr "如果你想添加的語言，<a href=\"/support\">讓我們知道</a>！"

#: templates/pages/translate.pyhtml:117
msgid ""
"A variable, such as a person's name. You must include this in your "
"translation, otherwise the data will not be shown to users."
msgstr "一個變量，比如一個人的名字。您必須包括在你的翻譯，否則數據將不會顯示給用戶。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:120
msgid ""
"HTML element, such as a link. You must include this in your translation, "
"however make sure you translate any text between the tags."
msgstr "HTML元素，如連結。您必須包括在你的翻譯，但確保你翻譯任何文字標記之間的。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:123
msgid ""
"Whenever messages are added or updated, RIPto must check each message to "
"make sure a translation was provided for it.  If it encounters any "
"messages that do not yet have a translation, it will be marked as "
"\"blank\". In order to ensure consistency throughout RIPto, we require a "
"translation be provided for every message listed. All messages with "
"\"blank\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#c13\">red</span>."
msgstr ""
"每當訊息中添加或更新，RIPto的必須檢查每個訊息，以確保為它提供翻譯。如果遇到任何的文字還沒有翻譯，它會被標記為「空白」。為了確保整個RIPto上的一致性，我們需要列出每個訊息提供翻譯。將會以<span"
" style=\"color:#c13\">紅色</span>突出顯示所有訊息「空白」的翻譯。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:126
msgid ""
"Whenever translations are added or updated, RIPto must check each "
"translation and compare to its previous translation to make sure it "
"correctly saves. Sometimes, it encounters a translation that it has "
"difficulty processing, so it marks this translation as \"fuzzy\" and "
"waits for your approval. If you see any translations marked as \"fuzzy\","
" please review to make sure the translation is correct, and fix any "
"mistakes you see. When ready, check the checkbox next to the translation "
"and submit to RIPto so we know what the correct translation should be. "
"All messages with \"fuzzy\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#efc144\">yellow</span>."
msgstr ""
"每當翻譯是添加或更新，RIPto的必須檢查每一個翻譯，並比較其以前的翻譯，以確保它正確保存。有時，遇到翻譯，它有加工困難，所以它標誌著這個翻譯為「糢糊」，等待您的批准。如果你看到任何標記為「糢糊」的翻譯，請審查，以確保翻譯是正確的，並修復任何錯誤，你看。準備就緒後，選中複選框旁邊的翻譯，所以我們知道什麼是正確的翻譯應該是提交到RIPto。與「糢糊」的翻譯將所有訊息以<span"
" style=\"color:#efc144\">黃色</span>突出顯示。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:129
msgid "If you have any questions, please <a href=\"/support\">contact us</a>."
msgstr "如果您有任何疑問，請<a href=\"/support\">與我們聯繫</a>。"

#: templates/pages/user.pyhtml:8
msgid "Memorials"
msgstr "紀念碑"

#: templates/pages/user.pyhtml:21
msgid "User"
msgstr "使用者:"

#: templates/pages/user.pyhtml:29
msgid "User:"
msgstr "使用者:"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:13
msgid "WeChat"
msgstr "WeChat"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:20
msgid ""
"With WeChat, scan the QR Code to the right and you can share this "
"memorial with your friends or WeChat circle of friends."
msgstr "使用WeChat，掃描QR碼在這裡，您將能夠與您的WeChat朋友分享這個紀念碑。"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:22
#, python-format
msgid "[%(url_title)s]"
msgstr "【%(url_title)s】"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:33
msgid ""
"How to use <i class=\"wechat-app sprite\"></i>WeChat QR Code: <a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" target=\"_blank\">View "
"Details</a>"
msgstr ""
"如何使用<i class=\"wechat-app sprite\"></i>WeChat的QR碼：<a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" "
"target=\"_blank\">查看詳情</a>"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:22
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:30
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "用戶名或密碼有誤。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:34
msgid "You must be logged in to do that."
msgstr "請首先登入。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:45 templates/pages/welcome.pyhtml:201
msgid "Enter your username"
msgstr "輸入你的用戶名"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入你的密碼"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘記我的密碼"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Forgot?"
msgstr "忘記？"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:64
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:74
msgid "Enter your first and last name."
msgstr "請輸入你的姓名"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:75
msgid "Name looks great."
msgstr "名稱看起來很棒。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:78
msgid "What's your email address?"
msgstr "電郵地址是什麼？"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:79
msgid "Email looks great."
msgstr "電郵看起來很棒。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:80 templates/pages/welcome.pyhtml:87
msgid "Checking..."
msgstr "正在發送。。。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:81
msgid "Doesn't look like a valid email."
msgstr "無效的電郵。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:82
msgid "This email is already registered."
msgstr "此電郵已經註冊。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:85
msgid "Username can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "只允許數字與字母。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:86
msgid "Username looks great."
msgstr "用戶名稱看起來很棒。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:88
msgid "Doesn't look like a valid username."
msgstr "無效的用戶名稱。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:89
msgid "A username is required!"
msgstr "用戶名稱是必須的！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:90
msgid "This username is already registered."
msgstr "此用戶名稱已經被使用。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:93
msgid "6 characters or more! Be tricky."
msgstr "6個字元或更多！複雜些。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:94
msgid "Password is perfect!"
msgstr "完美的密碼！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:95
msgid "Password is okay."
msgstr "密碼看起來很棒。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:96
msgid "Password could be more secure."
msgstr "密碼可以更安全。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:97
msgid "Password is not secure enough."
msgstr "密碼不夠安全。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:98
msgid "Password must be at least 6 characters."
msgstr "密碼須至少為6個字元。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:99
msgid "Password cannot be blank!"
msgstr "密碼不能為空白！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:161
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:181
msgid ""
"By clicking the button below, you agree to our <a href=\"terms\" "
"target=\"_blank\">Terms</a> and that you have read our <a "
"href=\"privacy\" target=\"_blank\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"一旦點擊註冊，即表示你同意本網站的<a href=\"terms\" target=\"_blank\">條款</a>，而且你也詳讀了我們的<a "
"href=\"privacy\" target=\"_blank\">私隱政策</a>。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:186
msgid "Create my account"
msgstr "建立我的帳戶"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:194
msgid ""
"Sorry, but we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "我們無法找到該用戶名或註冊沒有電郵。"

